Lego 討論區 (4)

SW 新sets

睇下你睇中邊個既....有D人呢D MOC 說明書係賣錢架

呢款我都夠
知唔知邊到多d moc既資料?

都係朋友同我講 話K&S lego有

lm

rouge one set而家多唔多貨？

上amazon買lego係咪抵d？我見連shipping都平過香港買 睇中76051同76057

呢排買左好多 買完冇地方放

lego minifigures

要先買滿2000喎

呢件未retire之前1600$都冇人買

可能人地之前未入坑呢

有冇巴打知邊度仲有42030買，大概幾錢？

未retire既倒貼冇人要
retire左個個餓狗搶屎咁

正常啦

好似呢架船咁....我買個時1300

而家retired左就

邊到買10244平d?
睇親y拍同ins都要1150

貼紙船都2700....

竟然出到Voltron

買船不如買馬基士火車

正呀

舊年800有找個時又唔買
想要就趁早啦
lego係蘇州過後冇艇搭㗎

都仲係貴過ins

係買就快啦， 就retired , 到時又升多幾百

估唔到突然貴左丫ma...

想買71040黎氹返女朋友 有無巴絲知道邊到有得買同價錢

yahoo見3000左右

ins冇留意

nexo knights都差唔多半價
不過套野太柒
都係冇興趣

星期6去米青已經冇咩剩

不過都執到D野但唔係LEGO

岩岩砌完架technic架benz貨車 最黎發現個摩打撻唔著啲零件 好灰

中間d齒輪整錯左?

我見啲齒輪都撈得順 唔知邊個位出現問題

遂忽遂忽試下邊到啲gear空轉緊

我見拆番後面果part 個摩打都係唔識郁

有冇片

終於買返10244
$1000, 叫做平過市價

想問有冇人最近行過ins point?
火箭, 木馬同倫敦巴士宜家做緊幾錢?
等左好耐火箭大貨

有冇爸打知道深精仲有冇STARWAR特價

遊樂場抵到爛
ins已經冇晒貨

想問想買個四眼男仔同短頭髮女仔既人仔，有冇推介？

minifigures 仲有冇可能有機會有買 抽返8~11代

去ins parts鋪慢慢執啦

有錢就得
Ins仲有

ins d鋪係咪多數唔會放出黎
巴打們有冇推介邊間

通常都係係張紙到貼個價出黎
Ins要格價，價錢可以差好遠

我都岩岩砌完42043
上utube睇到D片玩MOC
我想問香港邊度有教學同零件買?

想搵8287 邊到有？

如果淨係搵一包自己抽係咪冇機會

如果70612條mech dragon唔係條尾太鬆 應該係lego出得最好嘅一條龍

你要遂間問， 都出左咁耐…買一盒返去爆機會仲大啲

你想轉做搖控？ 要轉就要上網揾search下， 睇下有無有自已整說明書
教學youtube你打 lego technic都應該有得你睇
technic散件上bl買好過， 香港好少鋪有technic散件

各位巴打
第一次moc, 諗住整ironman個lab
400塊到
直接係bricklink買哂d野
定係香港買d散件試下先?

去lcs摌散件價錢會比較平，但款色小，唔夠先inspoint同bricklink

ics係咩??

想問不邊度買銀行平？let'go 有9折？

10251?

ins 啦1000蚊有找

超新手報到

岩岩買左隻wall e 諗住改裝做遙控然後放隻求婚介指入去黎求婚
但係岩岩先發現個電箱要放入wall e 個肚到

唔知有無巴打手頭上有隻改裝左既wall e 可以試下好似戲入面個工具箱仔咁放係wall e背脊到呢

即係好似咁樣放個電箱係背脊

新set

嚟緊幾個月真係 有ninjago city又fishing house 宜家仲要falcon

City同fishing house可以遲D買 falcon應該好搶手 唔等得

新手想買Technic 架Porsche 911
係咪去現時點格價已經夠

係, 911宜家好平

上網睇最平暫時2199

黑左imperial star destroyer

唔通又....

Creator Surfer Van好似幾正

巴打，我有一盒全新放，你有興趣可搵我
詳情可telegram傾

買個盒返嚟擺

Ins已有ninjago city 一間3080 一間3680

點都要買一盒先

準備2個月食紙皮

黎緊lego 係未換素材 我買咗一堆 留唔留好😂

火箭,木馬,倫敦巴士幾時趺價呀

純粹覺得貴過原價唔抵

yahoo 2980

新set永遠等下年感恩節先買是常識吧

銀行中心賣1880

另外同問有咩地方可以買到technic啲散件?想自己改裝，大約要啲齒輪,摩打,遙控同其他連接散件

有冇巴打玩開technic

希望有巴打可以同我交流下technic 系列
雖然我主打玩掘路，起重機，挖泥機，唔係隻隻都會玩，tow truck, tractor

好多正野我都有

呢排玩番，所以上黎睇下有冇巴打傾下計

Technic 真係好正

想入手gt3 r s（42056 ） 巴打知唔知邊到買抵啲

唔知呀

以前我係玩具反斗城買開

巴打有時間不妨去現時點, 商場個啲lego store 問下價

未停產應該唔會貴得去邊
好似介乎2000-2400？

我上網睇過都係呢個價 ，有冇話去邊到買會有保證啲？ 第一次買呢個價位嘅lego唔想出事

頭先去過現時點
巴打架波子大概2000-2500
建議睇多幾間
有啲特別貴
有啲細鋪會平啲

70620 已經去到2799

唔該曬巴打
同埋想問係咪一定正版 怕貪平出事

70620

早幾日行冇間有貨

我有

巴打，我有一盒全新42056連啡箱放，你有興趣可搵我
詳情可telegram傾

來了來了 年尾真係好唔掂

咁樣又出一set 16 隻

賣身買Lego

想問76020 lego store同ins咩價位

USD800

好撚正...J到虛脫

而家每個月儲一千， 儲夠就應該啱價入

今次唔等得 十月一號出 睇下let's go最快幾時有得訂 官價62xx港紙 老實講比想像中平

分分鐘5千都有交易

有心訂， 9月中vip 己經可以係網訂， 當然你要有外國地址先

有冇咁賤呀
800usd喎

啱啱開始有興趣
之前LEGO出香港地標嗰陣唔捨得用$1200換
依家想砌返西港城, 但係淨係架電車仔喺香港買散件都成三幾十蚊
(bricklink太多賣家唔得閒睇住)

講起上嚟你哋點睇啲人睇完相/說明書(官網有得download)自己買LEGO散件砌?感覺好似老翻緊人哋啲set咁, 但有時啲set太貴/絕版又唔想食炒價

三幾十蚊都俾唔到？ 食餐飯都要掛

你砌電腦跟人地行機部list 砌會唔會有咁既感覺？ 你又唔係比賽， 用返正版既lego 件又點會有問題， 你跟set 咁執法仲貴過用原價買架

玩咗Lego 20年從來都係用街價買 未試過訂

今次係人生第一次訂lego

如果係訂， 索性去store 買， 有埋個有車轆lego紙箱

近排無哂10週年square 既貨

呢盒差唔多係死星1倍 斷手都未返到家

我都想知係香港買現貨點好， 一定要囉車仔推， 官方都話膠袋搞唔掂

call gogovan

好撚想買
今日問左價要$8500
有咩方法平啲

遲買平千幾

唔怪得yahoo fb個價升左咁多

之前賣幾錢？

around $1550

呢盒有得炒咩定價已經咁貴

有無知點解10255點解貴左咗咁多
尋日帶個仔去睇成千七
上個月好似千五多少少

150 隻係上海迪士尼限量， 有desiger 簽名

炒係炒頭水同埋停左產之後

火箭都未買就要買star wars falcon
破產都似

上面個反lego post做咩鳩
好似無其他玩具俾人咁反法

最近又入咗幾隻custom人仔

你入咁多隻因住隔離post 清算你啲有錢人

無貨

點解Disney castle 又係長期無貨

LCS開左要吸引人去
冇貨俾小店賣

冇人玩technic

想出40256 巴打有玩開？

冇玩幾年

呢幾日出左
42030
42055

大家玩得lego都唔會窮

最近新整既moc

極高可動

邊到買死推星技抵

死星舊版同新版其實有咩分別

未買摩天輪同火箭
但係依家好似好少見到咁

砌呢啲真係無乜ideal , 同埋啲件真係唔識搵

就係啲話"無錢" 模型撚係到搵野講

砌得多就熟,我開頭d作品都好7,再唔係上多d flicker睇人地點砌

咪臭係
根本唔冇貨
LCS同狗城大撚把10255

上個月1480都有

一年都未過， 慢慢等下啦， 遲買便幾舊呀

旋轉木馬係咪返大貨?
突然好多fb店都收preorder
個價仲要平左

想出波子就出啦
真心抵玩，砌左我12,3個鐘左右 無確實咁去計
但個滿足感都真係幾正
同埋好有份量

買MOTOR 改做REMOTE CONTROL

唔太貴同複雜嘅話都有興趣
你有整？

一路砌波箱一路驚嘆
42000同42039簡直差幾皮

3部都有
我砌左42039先再追42000最後42056
我覺得039始終有啲距離，所以砌嘅技巧又有啲分別
至於056,波子，貴咁多倍，真係勁多detail或者對我黎講
係一個新嘅砌法

係呢，有無巴打有入42069紫色雪地車,42070藍色6x6 拖車

我都係後追42000...
不過056都唔係真係貴好多啫
新果架架消防車好心動
但擺左三架車又冇乜位再擺，擺埋一齊又唔多夾，等佢跌價先再諗

無整， 係整過42009 rc, 4 個 remote, 8 個制， 改件仲貴過本身架車

你係咪弱撚智
10196有大貨返

又一次證明唔弱智都唔做5毛

咁又屌得無錯

玩lego 都會有智障

有諗過買42070

不過睇完YouTube 啲片令我卻步

好唔穩 同埋唔係full remote control

要手動去架車度轉模式先玩哂啲功能
前後左右
Crane 上下同左右擺動
Crane 伸長，outriggers

所以都係唔值而家賣緊既1500-2000

諗住玩翻啲舊野同冷門野
42009
42042
42043
8416

頭先睇過下改件，不過改rc好似要一開頭就改
宜家拆件改，不了

070我應該再等下先
42043好正，我個fd有，好有霸氣

但啲manual係邊搵？

定要自己試？

都係google大神度搵咋
我諗應該有啲一個package 買件會跟說明書？

新木馬硬係冇舊咁靚
10196華麗好多

42043好似好抵玩

抵呀
問過價
最低千五有找

我諗月尾會出42043
同埋 42009

唉屌冇位放 仆街
好想買個大玻璃陳列櫃放佢地
但一定會得一想二

42043 上兩個星期INS 千二中

42009 要後追好貴

RC 黎講 42009 好D , 因為42043 個油壓控問題, 你上網睇人地整完就知個分別, 但夾野好玩D

你講完就睇下佢開D post...
真係弱智5毛黎

Btw, 10257 宜家$1300有得入手
d老板話黎緊月中NASA火箭都有大貨

買啦買啦

真係有火箭大貨?
等左好耐

D鋪頭係咁講lor..我都希望係
等左成3個月都仲係$1000樓上

目標價8字頭

LEGO IDEAL 個NASA 個SPACE SHUTTLE 同個發射台都入選左, 下年初公佈出唔出

$900即入

可能一陣買

出新野多返D人

返排忙其他野
無理過lego

邊到買?
我想訂造

油麻地咋

個度有啲好抵
又冇咩假野
人又多 比較放心

以為講緊display櫃

等你好消息
有錢真好

見42053 幾平順便買埋

冇錢了

新手一問
本身無接觸開lego
不過呢排想整份禮物送人
想問市面上會唔會有跳跳虎 人仔買
同埋大約幾錢會有

有錢真好

42009 幾錢？

2880

冇玩幾年追翻先前啲正model咋

應該等下年先會再買

炒高左一倍

lego 無出過 跳跳虎既set /人仔

好正
不過呢個moment淨係有興趣42043
巴打幾時砌

同埋有無見9398幾銀

冇特別問呀

不過憑印象好似2000頭至2500咁上下
但間間鋪唔同價，相差可以有成千蚊

42043未咁快砌住 42009都係
大型工程留番放兩三日連假先會動工
呢排日日都開工忙到仆街 應該只有擺住先

好q 肉赤呀

4千幾舊散件？

見到咁樣就好想買埋個摩打電池盒套裝先砌

係

計黎計去bricklink 加運費， 同而家咁執法差唔多
最衰香港間store 鏟磚又唔可以好似外國咁cup 住就得返， 要cup 實個蓋， 正一屎忽鬼

緊係買埋啦， 唔郁得砌黎做乜

有咩大搞作

婚宴擺設

雙層巴士,新o個隻旋轉木馬,nasa火箭,捉魚o個間舊屋....

屋企無位

真係冇位擺喇屌

部42053 都唔細原來
砌埋車碌都唔錯
600蚊有找幾抵玩
雖然加埋power functions 就多兩百

隔離為42030
做對比

其實而加賣返lego出去有冇得賺？
自己買咗放在到 又唔玩 不如放咗佢

睇你咩款

精品都要賤賣
你話呢

有無巴打買左忍者屋 or 船

大隻到呢...

交租咁撚有米搬去三層新總部

證明賺好撚多

賣玩具賣到細屋搬大屋

岩岩google左....好誇張.....

佢賣貴咁多都仲咁好生意

收左幾多訂先租到呢

佢d期貨算平既

係等得耐，但唔使煩幾時有大貨同迫ins point

黑盒 大大盒

啱啱有fd去咗朗豪坊間，十月一號mk同銅鑼灣鋪各有一盒開賣

冇錯 係一盒

*問

請問有無巴打有買遙控組件

SmartBrick Bluetooth LEGO

知唔知香港邊到有得買?

仲要尖咀旺區

好耐冇玩，想問隻千歳係咪冇行貨？

有 , 7200

有新joker land

又三千幾件

那有位 你老母

得一部？

10月1號去TIMES 間LEGO STORE 睇下

不過又唔係限量, 唔怕啦, 套戲仲未上, 真係唔駛急住買

要買張新枱擺了

希望2018set有ironman

點會無

買左新版木馬,搵到位放。

巴打 Millennium falcons 75105咩價位到？

$1000到

明明見過3位數字 宜家又升返

好似就retire , 係買就快

直接買ucs啦

太大部啦

你唔好當佢係件玩具， 當佢係啲家俬 茶机咁就有位

淘寶D第3方人仔全部收灑皮
我想要隻正版件肉色肌肉上身姐

係灣仔見到75098 1499
有啲想入

yahoo都唔洗1500

8000蚊個茶几

75105邊度靚
7965先正

痴線 啲老翻lego街景咁多款 有m記又有apple store

邊駛8000呀， 公價打高咁多

妓院

咁都有得炒...

個日勁撚多人排

無貨就炒架啦

無貨je 又唔係限量

樂高交易 d野平唔平

想問下而家一套動物人仔賣緊幾錢

幾時有貨

痴撚線成萬蚊盒
香港人真係有錢

新手報到
買左盒42042 真係好好玩
想問下如果整rc 係咪去In's 就搵到motor 同RC 配件?

發下夢, 遲D 有機會玩埋programming kit

救生員咪有肉色肌肉上身

等多半年差唔多啦， 想要返正常價

希望唔好好似迪士尼城堡咁
得LCS先有貨賣

城堡去ins, 銀中都啦

唔係想話啲咩， 但十個有八個係到都係問價...問價去facebook 啲lego 鋪到睇下， 2手區到睇咪得

2999 好似係

整定格既話，透明磚幾好玩， 後制ps 返

是日

正呀巴打

死...岩岩仲想問架42056 有冇曾經出現低過2k...
出去問過2100 左右，過左心理關口買唔落手...

推一推
唔好意思唔響香港
下次返黎想去in's 睇睇唔想摸門釘
如果巴打們知既講聲, 唔該曬

10號果日斗城唔知換唔換到蝙蝠俠果Set野

係咪換曬

應該唔會換晒， 咁大舊骨要啃

邊款LEGO岩小朋友玩, 4歲

Fb睇話冇哂

LEGO CITY系列好似最岩小朋友玩, 有冇巴打推介 諗買禮物, 頭痛

大把貨，岩岩先見櫃入面有多箱

dxxxxo

岩岩係香港仔換左
仲有大量喎
我買盒joker車 459

duplo 大大粒個啲啱呢個年紀玩， pego 太細粒可能會食左落肚

佢叫打電話去問

不過呢幾set 野應該唔係限量發售

而家係啲人想抽獎係咁買儲單...

睇中反斗車王10745

係咪ep4之前 Lando揸個時?

han solo傳?

報告返，斗城brickctober batman 有貨， 但啲骨就賣剩揀剩......自己砌夠450 就算...一係砌夠500 有埋隻長頸鹿

我今日去到奧運無曬，之後飛去銅鑼灣好彩仲有，比我預期中已經無咁骨

都唔知做乜cut 左上網個買有得送個offer
我今日都行左三間
下個星期個set 又要唔知食啲咩垃圾

上轉ninjago換到last day都仲有得送
今次batman一日換清

我買Batman同最後嗰Set咋，最後嗰Set到時睇情況斗城定外面散入算

下兩set 應該可以散入， 唔會炒得咁甘

邊度有得睇仲有冇貨

Call 2287-1888問斗城，佢會話你聽邊間仲有得換

聽日交租做sale有冇人會去?

次次sale都好垃圾

宜家個10%off折完仲貴過ins point一截

一時時之前賣大樓咪便,格價, 好處係好可以EPS VISA

不過佢D人仔SET 成日做底晒D市價

開倉喎
唔係鋪頭個9折

fb group d 人屌到飛起.....

去完，排咗好撚耐，不過呢鑊真心平
好似雷神盒76084，之前睇Ins $320，佢今日$230，我睇咗好耐仲以為睇錯

啱啱睇咗，唔知係咪FB俾人百屌成材完所以入到去又唔覺咩嘢
我六點入到去，款就唔多啦，不過撞正我想買嗰盒雷神平就入咗...

有冇咩星戰平

係邊度黎?

排兩個鐘....
我見有人報出黎technic 隻船都平既，但時間成本嘔凸仲好大機會咩都冇

10243同舊bat cave係平嘅

Sor...無玩星戰所以完全無留意

話說有無巴打都有買Brothers個Custom美隊頭盔，愈賣愈貴真係Sosad...

隻heimdall仲未到

哩set真係出得幾好 多人仔 架機外型唔錯之餘又睇到啲設計細心

新手想入10234 歌劇院同 10253 大笨鐘
想問巴打們知唔知 ins point有無？
yahoo 個價大慨 歌劇院$3200
大笨鐘 1900
抵唔抵入？

去完朝聖

馬來西亞？

琴日行ins唔見有

唔該師兄

係 馬來西亞個miniland 好多嘢都日久失修 好似荒廢咗咁

請問巴打，知唔知呢兩set 度有得賣？

有冇銀行同detective office ? 如果無我抽中唔洗去了

答唔到你到時有無 ，嗰日見有戲院餐廳但好似唔見呢兩間，佢好似唔同時段放唔同嘅嘢㗎，而家又唔同咗做法都唔知佢到時又玩咩

正常Ins實有，不過上星期六去完就唔覺眼有得買住
行開Lego Store都可以望下有無賣，呢啲Set Lego Store有時個價相差唔遠~

Thanks 巴打

想問下巴打們 想睇下單隻人仔價格可以去邊度睇
想睇下自己套動物人仔幾錢 想放

希望斗城唔好開價開得太狼死

師兄尼兩套我有,可以平少少出讓

會唔會限量?

pm報個價比你

個SET NO 唔係D 特長數字, 係5位數都唔會限量, 係斗城先買到....但INS 乜都買到啦

冰坦個陣夠話狗城限定啦
而家ins都有，仲要平100蚊

行貨限定JE.....INS 大把門路啦

有雞兔蜂猩熊貓豬鯊魚恐龍
唔知而家咩價位

上網睇WALL E 21303 成千蚊盒
咁鬼貴既???

停左產仲唔座火箭咩

屋企有隻砌左放左入衣櫃

所有set停產都係咁升架啦

哩set真係出得好正

忍者船? 70618?

兩個龍頭仲會有邊隻

那有位

我都諗緊擺係邊 可能要塞堆人仔係架船到先有位

兩星期前係現時點買, $890, 幾日後係fb見到有人放$830

上個月係fb 330都冇人要
升得咁撚快

留tg傾？

望佢500蚊可以入到手
6隻人仔都唔差

架車唔吸引
拎幾塊大野係到嘥位
幾年前galaxy squad個部差唔多樣靚好多

終於搞掂 大隻到唔知擺邊

掛牆

有冇巴打用過bricklink
抵唔抵買？
定計返香港鋪買平啲？

上網睇其他人話好撚多雜費

你要個件parts, 香港無人賣都要去bl 買， 你可以叫人quote 返個總價俾你架 , 無打死狗講價wor

今日意外買左人生第一隻lego人仔，好可愛好得意
打算買多幾隻人仔玩

哩個網啲custom都幾正 想入delta squad 不過都唔平

果兩套我放緊每套平100 巴打自用既可以留比你

10253 發夢見到 1600
10234 又係發夢見到 3000

一個係行ins 時發夢見
一個係睇Y拍時發夢見到
仲有去LCS 左扣又扣佢d優惠可能仲平架....
你自己發夢睇睇

有冇brother 平放derective office 同bank?

有無人買過? 望咗幾間 好似哩間啲custom最靚
lego死都唔出commander cody phase 2 唯有自己買

10246平均$950已經好平

10246係咁多間屋入面最唔受歡迎 有時800-850都收到

自膠 記錯10232 cinema
10232仲低過10246

10232 都停產囉, 唔驚啦.....

10246 $800 會收到???

10232 通常都$900-$950啦
不過今年停產後都會升ga啦

砌左既應該有800

以為全新咁驚

我係屋企搵番細細個砌過D Lego, 發現少左幾件件。
想問下邊到買補件/零件? 大約幾錢一件件?

Thz.

油麻地ins, 上fb 二手gp 徵

🌟 萬聖節購物優惠 🌟
由即日起至10月31號，只要購物滿$500，即可免費獲得圖中自選萬聖節禮品乙份。

今次好似麻麻地 之前450有mini figure set抵屌好多

450 係反斗城, 呢一個係LCS.....兩間唔同公司..

oh 自膠

成堆倉底垃圾死貨拎黎當優惠

LCS 係黎執細既散件, 執磚都無咁著數, 買SET 更加唔會係佢到買

今日去INS睇下SW SETS先

要聽日先去到

一時時啦....

架巴士 (1099?)同winter 火車站set (599) 其實佢未計折同贈品都試過平過ins, 細set 例如生日蛋糕(95)同筆筒(135?) 平過好多炒炒既格仔鋪 路過入去望望都ok既

琴日執到盒$270嘅75153

Lm

Women of nasa 幾時有？

1/11出

邊檔

係 10189炒家末日 price count 只差一粒

係1樓後生仔的
但好似得返一盒
btw rogue one wave 1今年內retire 唔明點解賣得唔好

師兄因為wave1 兩隻大set (uwing同shuttle) 設計極麻麻,抵屌既得隻ATST 比盡計埋tie striker,其他rip。同埋好多時都要retire左1-2年先開始起價

75153 270靚價 識野

真係估唔到lego會完全復刻

後生仔係近電梯個檔？

rogue one 仲有盒y wing㗎
網上評價都話佢靚過舊個部

btw rogue one 冇jedi已經注定死亡

Y wing係wave 2
見jangbricks評得隻shuttle都okay喎 點都好過kylo ren ep7個隻
我覺得Rogue one最過癮係啲人仔

唔係 一上電梯轉左行前 再轉右 好似隔離係賣鞋
個老闆唔算後生咩

rogue one 隻shuttle 比盡叫ok 但 kylo果隻直就真係

75172 ywing 抵屌唔錯

各位師兄點force awaken set?

我自己按:設計/保值能力/人仔/創新度/可玩性

個人:bb8>>bomber/tie>destroyer>atm6>>transporter>>>>heavy walker(超樣衰 )

自膠 係last jedi set

21303 已入手
買埋RC 野
好快可以整隻WALL E 同42042 做RC

一隻都睇唔啱

kylo shuttle 擺明迫你買人仔送飛船

我只中Bomber 同battle pack
隻at at完全唔掂 幾時出隻ucs

想問下邊度有得買番76042, 即係avenger隻艦

宜家周圍都有
前兩個星期INS做緊$2400
最近好似又貴返少少
黎緊就retire,要買就快

利申:一出$2850入手

忍者城依家做緊幾錢？

遲下交租船貨到2300以下有找

師兄邊隻battle pack?

巴打係咪為左儲75131 d resistance trooper? 個人少儲細set

無知新手一問

點解我見有啲lego會有啡盒嘅 ？

啡盒先係全新？
我諗住去yahoo買盒lego，佢寫住全新，但冇啡盒，會唔會唔係全新？

求解，謝謝各位

師兄你好 啡盒係for 大set運既時候保護作用,全新or not 既定義(new and sealed) 最重要是睇盒的膠貼seal, 無斷無重貼etc 啡盒係extra,純保養會好d,但無啡盒都係全新只要無開齊seal。

利申:賣左十幾lego

十幾年*

明白，多謝巴打

各位巴打會唔會儲lego盒㗎 ？定砌完就扔咗個盒佢 ？

咁夜仲未訓 lego盒兩個用途 一係for 玩完第日想resell,一陣連盒opened box賣會好過無盒,不過都係計used。第二係自己儲/display 後者鐘意就得 無話好唔好

點解火箭仲係未落價

ucs入手

巴打你開實鋪定網上賣
有冇u wing賣

網上加格仔鋪 不過近年做熟客為主
75155有呀

可以tg傾

大家多數去邊買？現時點勁多間，好驚撞著黑店

暫時係y拍買咗幾盒，睇住啲評分有安全感啲

用家角度最多同價最貼市係ebay同bricklink ,y拍有時幾水魚價 ,amazon 一般價位較高
利申:賣開

y拍亦都有啲好撚柒平
仲平過ins

岩呀 有時有野執

ebay我有時見唔送香港

睇你同買家點傾

rogue one我只係買左呢隻同收左男女主人仔

ebay買過平野

rogue one入左呢2隻人仔only

新SW SETS我覺得可以等一下先

話咁快又11月了....仲有一個月就又上新SW

我個日行完冇買野呀 fun house行貨來貨真係快好多

我買lego得一個原則

就係我自己鍾意個set

邊度買

好似係fb lego group到收

人仔ins散買好貴

Oh....原來買盒野，應該係kenson到買

有冇師兄砌過Star Destroyer ?

想買75190 但個款好似冇之前嘅Star Destroyer咁靚
但舊款嘅又好貴

玩過10030同6211之後放左

巴打first order 尼隻個人覺得個樣真係麻麻地 bomber or kylo 果隻tie 抵玩d

this one?

巴打尼隻75055

LCS 盒75156 做緊$650

有個座真係唔同好多

個座係跟埋 定係自己買？

喱隻而加都賣緊$3000幾

但好想買返隻star Destroyer

上ebay買 lego點會咁好死

gunship正野 巴打有無儲晒三架

補完貨

有冇Link或者要點search？
想買隻Star Destroyer 但諗緊點搵個座

我係跟佢買 你search lego display stand就大把選擇

Thx 師兄

各位巴打平時點打理啲lego？
見各位巴打都冇放入玻璃櫃，會唔會好大塵

係y拍搵到盒75171賣360咋，算唔算平 ？

我見官網都要美金49.9

350比到你

尋日買左1020

早知搵你haha

大家點打理 ？

y拍海鮮價 下次搵我問問比較左先啦巴打

ins?

係呀！

有無巴打想要75175 A wing? 多左幾盒可以平放益大家

見過實物呢盒唔值呢個價280左右就差唔多
得男女主都係重覆
女主個帝國look你自己都配到

我有架全新75055但盒唔係完美靚盒，$2000你有冇興趣(最陣砌左10243海關唔俾再砌野住 )

因為好鐘意jyn，所以諗住買晒有佢份嘅set

10255同71042最平幾錢?
我見ins
10255 1750
71042 1450
重有無平D?

75187依家幾錢？
Y拍信唔信唔得過

200樓下
我覺得隻tank縮太多水 就咁係淘寶單入咗Aayla Secura

另外我都要問 75172 $430同 75105 $550合理?

200樓下
見到Y拍700幾

睇錯咗 sor
我覺得再等吓好啲 應該去到6百尾

早兩日ins見690

carusell 見過有人放500
650啦
等埋年尾套戲點先
lego 大bb8做得麻麻

75172 殘盒都400

75105 550？
邊度？

ebay見到 再望先見到得架機同han加chewi人仔
心諗咁平

屌都算抵到爛啦

有無巴打知有無舖頭做黎緊出10256嘅預訂？

交租應該有做
不過等現貨啦，一來而家Lego個市係咁跌，二來無乜Lego預訂個價現貨會做唔到，如果你話要早買早享受就另話啦

唔該巴打

有無人知cwb lcs 開幾點

75188如果610係咪好抵？

無人知?

大部分都跌啦，近半年堆大屋一千就有，人仔一套愈賣愈平，新貨一返就已經睇齊/平過外國公價，得返千歲鷹呢啲限量嘢炒得勁

LCS Facebook咪有寫

last jedi set 啲款咁柒
有排跌

正常啦
下下咁大盒都唔知邊度有位放
1, 2 間就話姐
放多幾間真係頭都大埋
而家啲樓仲要愈起愈細
有撚位

仲要價錢唔平
真係fans級或者有錢佬先玩得起

價錢宜家lego真係唔算好貴
當然係玩具黎講都有少少貴

最大問題真係地方
要擺得靚又要整個展示櫃
冇櫃又多塵
差啲想為啲lego換樓

好似有消息話cafe corner同green grocer重出

炒家

睇人仆街最開心

不過我估就算重出都會好似新木馬咁出得麻麻

好似出到一模一樣喎

新手想入Ghostbusters基地同Avengers航空母艦

我睇Y拍兩盒都2千幾，想問有冇咩鋪頭再平啲？定係依定個價仲keep緊呢個位？ 我見現時點好多Lego鋪，有冇話邊間特別平？

捉鬼屋2000幾係正常價
街貨太多唔太賣得
好記得舊年深水埗精品要1800賤賣

空母就唔識答啦
我唔玩英雄系列
不過係FB冇記錯初初出成3000都大把人追

係就正啦

總部最低2200, 而家好似2650左右

HALLCARRIER 係就快D買,就RETIRED, 我買2400定2200 唔記得左

INS 你CASH咪問下一上扶手梯個間

等11月25

之前決定左買75190 點知去到ins間間都話賣晒

sw再戰十年 希望係old republic 到時啲set

老屎忽無得打飛機tim,有晒兩盒

頭先問左Helicarrier$2400,心郁郁
呢啲咁大盒多數砌幾耐??

仲有大佬藍屋

上2星期係fun house見到

我當年入750定800咋

老實講...有D雖然係UCS....但年代太遠個時設計得好麻麻

架飛機直頭係樣衰

買新個隻啦...舊個D而家太貴唔多值

我入櫃

超人老豆都有

呢set 得兩隻batman , 真係可以同simpson 2 代 鬥爛價 250 可能有一set

旋轉木馬75055有已砌$1053

係咪batman set都唔太好賣?

SET 1 好人, 一盒三SET, 無多無少, 之前D 人仔SET, 一盒得兩SET,咪炒得起

不過近呢一兩年D人仔SET都係鬥便, 對玩定黎講好事黎

其實有冇人會去反斗城買lego？
係咪價錢普遍貴啲？

都唔係普遍貴， 唔係bricktober 抽獎， 都唔會去買

300-350

Ins 280

CLS 英國買15鎊一盒

唔知點解會炒起左

貴好多 ？

其實lego有冇行貨水貨之分？

盒面有件數同淨貨號既分別?

係好撚多
例如10255
同樣金額你上網買/ins買夠你買大搭多2盒細

歐版美版既分別

想買millennium Falcon 除左75192邊盒最抵屌

75105啦 又多人

良心價幾錢入新果隻千歲鷹好？
我見變哂蟹貨

蟹就唔會蟹既, 係蝕倉租JE

朗豪坊 lcs 75157賣緊750

lego人仔展示架去邊度買好?放70-100隻

銀行中心75101 $460 即刻入咗盒

75190宜家香港幾錢到？

留名, 玩爆旋陀螺玩到棄左lego坑
但一睇bricklink lego world torso
就掹我買dd野咁多 同埋statuette都幾多色下了
仲有printed plates同有print嘅樽呀杯呀咁
咪乜update就唔up上來喇

蟹?
你知唔知咩叫蟹?
邊到有正價?
即買

有貨冇市，有貨係手可以專心供奉
多個一隻既話就自組艦隊啦

5 set 仲有兩set未公布

我上星期都買咗

copy錯

D人仔好Q

世界級,75030咁都番出到 今次實買

師兄 新手想請教一下 見到Yahoo 有 Star Wars ISD 10030賣緊12000 見佢話絕版，是唔是抵買，救指教

The last Jedi 又有類似battle of hoth

抵唔抵玩？

咩網嚟

Heetnet, 唔知有冇巴打用過

睇完, 不過都貴過INS, 又未到斗城價

中間個隻OK既, 對比返成盒要6百幾7百

上面個隻成盒買都係2百幾

隻BATMAN 唔知價LOL

10030係 ucs黎 十分之正

但炒價食就不了

成百銀真係不了 自己執咪仲平

多謝師兄 想知個價位原本是？

299usd

thanksgiving day

借問聲 42056 波子除左橙色
其他色 (如白色) IN'S 仲有冇貨?

啊, 原來係老翻

有無人知75086邊到有得賣?
y拍見到399覺得太貴

推推先

唔好貪平bid yahoo 個nibXXXX既lego
又話MISB
點知去到俾盒爛既我
不過都諗住自已玩費事同佢嘈

巴打如要我平2千放比你

又劇透

想問阿米格係咪翻版lego？
我見佢有出好多lego冇出嘅角色

好難唔透

咁都有名你叫阿米格唔係Lego啦
不過而家好多老翻係有抄Lego又有出埋自己Design/抄Lego Idea啲參賽作品...

我覺得呢種已經算好，Civil War劇透Ant-Man真係世界級

BTW，最近追返之前未買啲Marvel人仔洗咗我幾千喊出嚟

買左咩影黎睇下

追M記好過追STAR WARS啦

最慘係LEGO揀HIDE 油車個SET

未收到，主要係追返曬GOTG兩代同今年蜘蛛俠啲人仔 ，蜘蛛俠啲Set幾平但土地問題迫住追人仔算，唔係都想買條橋玩下大亂鬥...

SPIDEY我得銀線個隻

係，完全唔明白，就等同上代抽人仔個隱藏人仔咁 ，呢Set唯一賣點係幻視粒石唔同色同蜘蛛俠個背脊Logo好似係唔同...

10260

今年retire嘅set sw多到

仲以為戲院會退tim

10254聖誕車未買。。。

新大屋好醜樣

有沒圖J下?

我覺得唔錯

真係麻麻

直情係大倒退
但儲開冇理由唔買

我剩係想要入面啲內裝
點唱機拳擊場錄音室

地面同樓上2層完全唔夾
不過儲開都會買
準備大改都得

有無手足去左觀塘開源道lego開倉？
嗰度有無technic系列減價？

有technic 但無玩開唔知平唔平

是日 竟然俾我揾到哩本

觀塘個倉有10259
$540算平嗎？

Ins都係呢個價，暫時我見過最低就540
觀塘個所謂開倉大部分其實同Ins差唔多價，得少之有少嘅真係平...

綠燈

咁我去返INS買算數

唔係去開嗰頭唔駛去，車錢都蝕埋
今年睇FB GP啲人就話同Ins差唔多價
舊年直情昆人，話幾折幾折根本係正價再折，仲貴過出面市價但又有勁多人排隊，得Fun House開嗰次我見係平過市價同買到嘢...

自己本身想去個度睇下有無42009同42056平
42009周圍睇過最平都接近3k 想問下呢個價係咪已經最平？

做咩
我其實唔明點解lego出咁少綠燈 明明大把野出

想問下75192千歲鷹點先買得到?

Yahoo有。但仲炒緊，不了。
有錢仲要有位放，心態上唔買其實都冇所謂

套戲唔得

但dc comics set都唔出
成日都係三巨頭 flash同cyborg 就連suckman都出得多過佢

想問下係lego官網買野.件貨送到邊係咪冇得check?
佢比嗰條link入親都話check唔到

交租真係要永久blacklist
賣得貴都算
屌你老母連腦細都咁撚串

落幾條街去ins買都冇咁受氣仲要平一百幾十

之前去佢仲好nice架

佢係懶係Nice啫

你係咪買左無幾耐，係就等下先，你個trackcode 未update 得切掛

正常出左個trackcode 之後都有得睇件野去到邊

nice 還nice.....價錢還價錢......貴野多過便野

而家做九折折完好似仲貴過之前唔做九折個價

11月27號買...早幾日就出左track code...但check親都係唔得

開天殺價, 落地還錢呀

一係SD 個EMAIL 去LEGO 問

10256真係令人又愛又狠，
砌出黎係幾正，但真係太大盒
都唔知放邊到好

間野係可以收卡呢到好

冇on sales 同唔係買書可以唔駛去啦

有優惠先會去 佢之前啲大屋sales係okay嘅

佢仲有個功能就係推冧個市.....D 大屋, BATMAN 人仔, 一大貨就SALE, INS又跟佢行

ins point fun house都收卡啦

ins 有幾間都開始收卡
仲要賣返公價
仲要唔收charge
儲分一流

APM有放大版 STAR WARS LEGO DISPLAY

今日終於係ins入左手

幾銀？ rogue one 差佢同tie striker

$650
我反而rogue one等佢地兩個

75192聽朝賣 唔知又俾人炒到幾多錢

頂....好想入呀

OH....呢部入左....我以為係KYLO REN個部

我今日下就去times square仲有現貨 7299 但都係覺得貴無入

佢而家係隔一排出一輪咁?

身為SW FANS都好難走架啦呢架野

香港有幾多人屋企有咁大個空位擺
有果d 應該要入既入晒 冇果d 買返黎都係放迷你倉或櫃底 個價唔落都唔急買

唔係為左隻k2so真係冇乜性趣

等個價底返D 先買啦, 有無位都入左先架啦, 唔通又食多次炒價咩

Ins有邊幾間信譽好？

有冇推介下？

希望等到6300樓下

一上梯kenson
轉右就黃色個間licky, 偏高少少少少但可以用信用卡
跟住4間細鋪, 合理價
再前行fun house
樓上個堆唔去都得

ins真係除咗去買散件都唔會去
LEGO 買滿1500送胡桃夾子
Ins 賣緊2XX 前幾年送個聖誕老人 3XX
有間重要係LEGO入貨再賣出去
LEGO有member 重有生日折 好過俾班仆街揸

你係lego shop 用1500 蚊既貨係ins 賣緊幾多錢先......

毛見到kingsman嘅人仔
益仔同佢師傅好想要
但成$400一隻真係好撚貴
有無巴打知道邊度平啲

呢D custom 野有已經好.....唔會點平法

不過400一隻真係貴

睇完SW買SW LEGO

新手，想請教下，我想買盒大盒既Creator/City黎長玩，有冇推介 同點買會抵D？

會唔會格仔鋪平啲

$400知唔知邊間Custom同邊度見到？
國產製見過呢套，都係用Lego件再印，百零蚊隻

不過呢間國產印刷好麻麻...
如果唔知邊間/想睇有無其他Kingsman Custom可以試下FB Search Rex Lego問下佢有無你嗰款/其他，呢個人係專賣Custom人仔，Ins都有租幾間格仔賣Custom人仔~

我就係係ins見到
請問師傅左手邊果隻都係師傅定益仔？
有少少難分
Anyway, thx 巴打

REX D野幾靚...但就唔會平架啦

你諗定想玩咩先啦

唔會貴過400一隻掛，上去睇好多都係100幾一隻

有D要電鍍既(好似SPIDEY) 要成500-600

有D唔知係佢自己做定係人到買返黎放既成800一隻都有

想砌下屋仔 砌下街道 砌下馬路咁

800嗰啲應該係其他廠出限量唔知幾多隻嘅，好似彩虹Batman，佢自己都開始同廠合作出，之前隻Batman好似就200-300

creator 既屋(我地叫大屋)一般都係比較精細,密封,同city既屋係唔同,會貴D

city 屋仔就簡單D,平D,可以搭埋其他city 屋玩(creator 大屋都得既)

Creator D 細盒屋仔買幾盒一樣返黎再拼都幾好玩
CITY 咪砌街景

我同Rex買係入啲佢無推廣嘅 大部分個價都幾合理
Custom無咩可能平 整個個都要賺錢
Btw

係呀，我係Lego shop 見creator d屋仔幾靚。
想問下聖誕節/新年會唔會有特價？

如果係想自己設計，係咪應該去ins買散件？
有無其他地方好推介

現在London bus賣幾多錢

謝謝

去INS 買咪日日都特價LOL, 實便過LEGO SHOP

過左感恩節同聖誕啲LEGO會平好多

1050~1150

除左amazon ebay之外，知唔知邊度有76023蝙蝠車買？

做咩76031升咗咁多嘅 成四百幾蚊一盒

INS都有啦

lego shop 貴20%左右 但問個D STAFF 生日好似有discount
同埋新貨會快過ins 加有時有贈品
唔鍾意去ins 係因為成日海鮮價
問過有間LONDON BUS 第1日1800 第二日1500
加上有識人的話 個價又唔同 完全唔係明買明賣
買LEGO都要炒真係

leog唔再出

等infinity war再出啦 半年左右就有

Hulkbuster 有mk2等下啦

冇所謂既你鍾意啦

想問下 千歲鷹 75192 正價香港係賣幾錢?

usd$800@7.8即係hkd$6,240左右
依家出面仲係炒價等緊傻仔接貨

唔係呀 我當年買咗兩盒

咁再等下先

下，咁新手入去ins咪會被人劏到一頸血

聽佢up啦 咁怕去fun house囉件件都貼埋label講明幾錢

終於出做正常size人仔

唔多正

咁多間鋪就緊係間間唔同

你常間間一樣價咩， 自己懶得格價就話係海鮮價， 咩道理

青春期呀

倫敦巴士, 旋轉木馬, 巴黎大屋 三選一的話, 大家會如何選? 依家大約咩價位?

想買CREATOR 砌大屋，第一盒應該買邊隻好？

抵玩咪偵探社， 九百幾應該有

各位lego大大

依部係邊有

香港想搵star lego可以去邊到搵,除左反斗城

10190

上網search完, 成萬蚊

有冇D 千零蚊但大大盒既玩下?

10232
10243
10246
10251

Ins 最貴嗰間都平過lego shop啦，同埋格下價尋下寶都係樂趣之一

年中, 想買 london bus和 火箭

炒價太貴, 等下先

現在見到, 又唔多想買

fb仲有少少機會既
鋪有個啲都唔會平

BTW星戰啲機經常出新版
呢啲大熱野等幾年又會出新版

倫敦巴士在香港銷情如何?剛在朗豪坊問話斷左貨好耐唔知幾時返.....個model咁新又唔係熱炒項目都長期唔返貨都唔知點做專門店......有冇推介邊到有行貨??

還想問新版木馬個底夠唔夠實?好怕搬佢個陣好易就散total loss.....

總之邊間平就幫襯邊間
ins款多又夠集中, 行一圈格價頂盡半個鐘就問晒

哩set好似係斗城限定 所以好難揾

你試下睇下紅日去同平日去
睇下係咪海鮮價 冇mark價任佢講 拎個whats app出黎又平幾十
講緊同一間
INS老實講好多都好平 不過我唔鍾意佢生意手法姐
投其所好啦

你講緊應該果幾間冇價細鋪 其實去開應該都知唔駛入....
其他一上lift 兩間偶有驚喜價 問價態度都ok啦
中間位兩間細鋪同fun house基本上都標明晒..
大set 覺得人地海觧 咁去LCS 比貴2~30% 真係你最佳選擇

原 來有呢SET....我都好似未見過

係 仲要係今年嘅set
有機會因爲限定所以大貨未到嘅 等吓啦
不過一定唔會好平

早買同遲買姐
快咪要俾多啲 你唔急咪等ins
唔係細鋪啦 一上電梯右手第一間
問過間屋 第一日上去5XX
過幾日再上去7XX 佢話多人買要貴啲 同埋周圍冇貨

咁最後你係LCS 買左幾錢?

買唔到 冇晒貨 佢好似賣緊6百幾

哦....
早買同遲買姐
快咪要俾多啲 你唔急咪等LCS

到底你知唔知LCS係快過ins?
我行過ins 第一日5XX 過幾日再上去7XX
但人哋上2星期到貨 6XX都賣晒 明未?
都唔明係執著ins做乜鳩 一係你係商家

想問下 有無 website 或者 software 可以搵度 如果有晒 part list 邊一盒已出既 set 會包到最多件?
之前砌 MOC 我記得有 bricklink 有咁既 function, 唔知係年紀大唔記得晒定改左版搵唔返係邊度禁出黎?

咁你繼續去LCS啦

"一係你係商家"
我唔係商家只係買家玩家
我見你有咁獨到見解以為你又快又平過ins 又買到
下次就唔好去ins 睇 LCS有貨好即買 冇貨就等下一水LCS 買啦

佢似lcs 打手多so far lcs 唯一好處就係去鏟磚， 講價錢邊會夠ins 比

豬豬隻手

不過佢又啱既
kenson以前老實好多

都係鍾意舊版銀絲個果

想問下你地平時係邊到買lego多

除左現時點仲有咩地方

實物嘅話真係現時點就夠囇
之後就上網買

Justice league anniversary 先過癮

香港邊度有MINDSTORM 散件?

新手想儲人仔, 成SET入手係咪抵啲? 定成盒入手再賣返多餘嗰啲出去好?

想問邊度有得買 AAA Battery Box (88000), IR Receiver (8884), M-Motor (8883)??

黎緊出果架過山車好似好正

好奇想問下
今日平平地買左合76008
但奇怪個盒好軟好薄
番去search 下發覺box art 有啲唔同

上網同到係咁

我知百零蚊貨仔
但係都好奇想知係假野定唔同region 嘅貨

重要係3in1

一見倒已經好鐘意

買三盒

歐版美版分別

學到野唔該哂

昨天行過Ins

嘩, 隻D2R2成三千銀

睇返原價US$180, 貴了成倍

咁好賺, Lego又唔出多些?

本來都想追返隻 r2d2
但bb8一出
即刻炒貴哂
14年先停產
都唔知幾時先再版/重製

拉人落坑係要用啲手段

仲有出個陣有諗過買， 不過見砌完無得玩就放棄左
返而bb8 有得改黎remote 可以諗諗

2k果時無後追
到bb8公佈
睇住由2k頭一路升到而家成3k

r2d2 , bb8, wall-e
三隻放埋一齊其實幾靚

bic camera又黎4000 yen送隻狗
上年買到癲左

知唔知新果代MINI星戰幾時出

外國出左啦
香港應該睇LCS頭
睇佢facebook
3/1 有好多新貨到

網上都有？

LEGO有冇出過軍事系列? 唔係STARWARS個D

無， 軍事係lego 禁忌

wonder women踩踩地界
76075有架spitfire

indiana jones有2戰德軍裝甲車同jet

有實無名姐

幾正喎

有無巴打整左自己個樣

好似過千蚊

2000幾 件 你執件都差唔多啦 48 x 48 呀

不過只可以單人影就真係差咁啲

交租巴士訂貨880 falcon 6800

見 fun house facebook 3/1 都開始有
mf 終於派街鋪
差唔多係時候可以買

要搵位放都一大問題

點都會買左先算
而家都開始買少左lego
買埋應該會對 lego cool down 一段長時間

重有ISD分分鐘可能都重製緊
到時要追兩盒重辛苦

我上年買完死星都收左一陣皮

general grievous 同舊個隻一樣
唔使買
今年暫時淨係想買
ucs mf
micro mf
batman s2 三隻人仔

問題係其實麻麻地靚

今日見人係交租一野買falcon , 忍者棟大樓， 巴直同火車站

我都想做lego 大户

falcon 點都要買架啦， 搵到位先再砌

問題未砌佢個盒都大個PK

一盒 = 四盒

啲人玩超合金， 隻dx電磁俠又係咁大盒， 個個都照入無誤

再玩埋超合金既話
就真係瞓教都無位瞓
儲左三隻童年回憶就唔敢再掂

是否堅? 想買 42064 ocean explorer

部MINI 千歲鷹準備買
但諗緊點改佢枝炮同改走個人仔位,有冇MOC教學

土地問題🤦🏻‍♂️

lego 儲人仔係最慳位， 其他啲set 真係邊有咁多位擺

所以D MINI star wars 其實出得好好,只係要改走D比細路玩既彈射系統

42064 $650 是否正常價? thx

加返啲磁石lego 係個底到， 又可以擺係啲櫃到

而家諗緊點改batman movie 架機上牆

有冇人有玩JORKER過山車"70922"
想整佢電動自己郁
有冇人有經驗參考下
好似呢個咁

我整咗（叫咗個仔去影）

Lego出嚟效果真心差（類似畢加索作品）

後尾我冇用佢俾我個幅圖，自己再用護照相屋企gen一幅，再用佢啲brick再切過，效果10分好 😂

我都整左 遠睇幾似wo

係咪無得兩個一齊合照其實 因為我見有D人整左可以合照 但佢條款又寫每次只可以一人使用一部機

相機快門聲音太早，就算小朋友準備好，一聽到快門就會去搵，一郁個相片就會變朦。

之後自己整仲好（雖然嘥多個零鐘）

可以，只不過係塊板太細，整雙人效果較差

唔得 張紙背面條款講明只限1人

48 x 48 整雙人就未必睇到咁多details

不過整呢mosaic 可以上bricklink gen 出黎自己再執件

說明書有detail steps?

定其實跟大printout自己拼？

跟返啲色逐粒逐粒砌， 佢會print 張大圖俾你跟

係ins 行左個圈， 就買左盒london bridge

好想去映

好似車頭相咁

上年買架小丑車 ins平過Lsc兩舊 重要已經冇格價買貴咗

屌
咁自己去配彩色件

係Tower bridge

上星期 fun house 買左590

今日去睇左轉實物， 覺得又麻麻， 解左毒

記錯左

自己一個影真係好怪

砌果個MOC啦
用10214砌出黎，好靚

係以為好大塊， 但又唔係， 上bl 到試過， lego 整呢啲馬賽克係無晒details, 真係唔整好過

就係買黎砌個moc, 可以做樓慳位啲有得諗， 同埋都驚今年retired, 價啱入就算🤦🏻‍♂️ 貴左少少都無計

個博物館MOC好正呀

果個說明書係咪就咁上網買就得
交租開倉賣千二 宜家千五都想入多副，個moc好特別

係呀，就咁買個pdf版，又唔係貴

一係自己再諗過點砌

佢個開倉排到咁d 時間都係返到

拆左條橋再起樓

不過拆既時間一定耐過砌

去唔去埋lego house ？

fun house 在那?

ins pt

Denmark有冇咩特別SET賣?

唔會拆啦，買多盒 不過又要再玩分散件 四千幾塊都係千五蚊，好抵玩
唔該晒巴打，上網研究下點買pdf先

去LEGO HOUSE買LEGO HOUSE

交租又帶頭做淋市， 將batman 2 代人仔隊返做4字頭

希望再跌落去~~

人仔隊即係邊隻

成set 既賣價

再跌啦再跌啦

大家覺唔覺得依家改到架船好樣衰！

架船改到比例好怪

最靚個帆果到俾佢整走左

怪怪地

我覺得幾靚喎

不如唔要個瓶，跟足原本設計，獨立出隻船啦

拆得既瓶中船冇意思，反正一隻靚船就吸引好多

但靚船已經有好多選擇

本身個idea就係想瓶中船，拎走個瓶就唔係果回事

老老而家出個LEGO瓶已經冇左瓶中船個味道啦

lego 佢cut 左原本design 一半件數， 同埋個樽放平左擺， 應該自己可以再改改去變靚啲

之前係咪有巴打揾75191 剛剛係ins見到賣840

宜家tower bridge幾錢到？
本身有一盒砌左
宜家想買多盒砌moc

呢盒野要賣840

我買其他好過

咪係
on9炒價都食

fun house 係唔係就算星期六日都係下晝三點先開?

宜家好多玩具都overprice 一小貨啲價就亂咁嚟

話時話沉日去ins行左個圈
唔見隻micro MF
比人清哂定hold起哂?
重未買,想返買兩盒

大貨未到者 等多一兩個星期應該周圍都係

呢期無乜野想買
行左個圈就走人
想買d野走都唔得
應該會等埋玻璃樽先再上去

同埋等隻 DJ

同埋 series 18 又要一set 買

又出返雞恐龍

恐龍

唔係返出
睇字可能得Unicorn同火箭用舊模
police就打正名義出舊野紀念40th週年

數一數得 17 隻
唔通有一隻係限量野?

只要一盒有返3 set 就得

red dragon suit guy red

應該都要4, 5 月先出呢set

不是喱幢野應該可以合埋成一間完整細屋
可以放埋 3in1 細街系列一齊玩

仲有set 大野未講

sw 又未見

70917 Batmobile $850合唔合理？

好侏羅紀set feel

可惜係cap同widow唔係普通兵仔 如果唔係可以重覆買 幫thanos整一大隊兵

sanctorum應該有唔小戲份
Trailer有hulk跌入去 又有tony見ds

可能就係 trailer 入面
hulk 跌落去果間屋

有無人知ins 有瓶中船味？

有冇咁快呀 OFFICIAL RELEASE左未先

岩岩出官圖咁快有

1 Feb 先出

dr.strange 間屋黎wor

Sorry 我見youtube 有人砌緊 以為有得買了 自膠

有沒睇dr. Strange?

香港定倫敦間屋黎

似係NY 個間

大陸連人地IDEAL 無出個D都出埋...

有冇人有留意M記拍攝流出

又可以出返啲remark lego

我係M記POST睇左少少

今次好似玩到好大

黎緊睇下一水ideal 揀唔揀得中set space shuttle 同個launcher 出， 揀中又係大set ideal 越玩越大set

依邊告侵權鸁左
另一邊就話合作了

請問係通常係邊度放二手Lego ? 屋企無位了

有咩想放？

FB
carusell
yahoo

好多鋪頭老細日日都捕住

PM ME

本身唔熟機械嗰d，想問42077 咁加remote 難唔難？

交租 啲大樓俾人八折掃晒

係咪大set多數唔包?

最近出個啲都唔包， 放心啦， 一定唔會俾你執到便貨
有啲折左都貴過ins

重未買木馬
有冇平?

咩木馬

旋轉木馬

8折左都只係市價。

CREATOR 大SET 無晒, 得返D 神物

不過佢折左先同INS 差唔多....

正常啦
開正旺區

交租新鋪開左未?

廿幾號先開

新鋪係味係佐敦，果日搭車經過

係， 成棟三層俾佢租晒， 真係好好搵

除左地鋪既

我想問而家technic set porsche 大概幾錢？

証明賣lego食水幾深
佢仲要咁多員工

你睇仲有咁多人會去lcs 買就知， 好多人都唔知有ins or 上網買lego

食水深唔深就唔講啦， 做生意唔搵錢邊個會去做， 買家搵到個最底價咪算係咁囉

其實交租咁多人，除左卓老闆仲有冇邊個係老闆？

lets go 既生存價值
係唔想迫人既比多幾十蚊上去涼冷氣
可以訂野
同埋可以壓低ins既價錢
不過而家細屋搬加大屋
以後個價唔方平得去邊

AA 2.0

訂野2046 先有貨喎

做爛個市係主要功能...成日帶頭隊底人仔set 個， 不過都係好事黎

有無地方平過2000？

難d

屋企有架76023下 想問下如果想拆佢兩個轆出嚟砌架batpod 會唔會好大工程 同埋啲件係咪一定要上bricklink 訂

剛剛行過 inc point

好似減了些價

唔知是不是過年

有咩平?
通常船貨到會平啲

有架technic 都有個兩個轆

有
有冇人既xwing d像筋都鬆左？
我吊起左display一排之後變成咁好sad

中過一次伏
仲要扮晒平50比我 冇下次
佢一出八折已經去睇，收起晒啲creator
木馬tower bridge大屋通通冇
得一間detective office mark 一千一百幾，有八折

今日七折

派左呀媽去睇

想問下架巴士依家幾錢?

有名你叫
人地要交租呀嘛

UCS Cloud city

而家傳緊黎緊AVENGER 套大SET可能會係HULKBUSUER

咁搞野 但iw已經有一set有hulkbuster
隻野仲可以點大

呢隻係hellicarrier 個隻級數， 但都係傳緊， 仲有就可能係avenger hq 同埋thanos 隻艦， 但而家仲係口upup, 圖都未有張

今次幾吸引D 人仔

紅火龍

Set入

個joker過山車好撚正

現時點係咪已經無76023? 今日行一轉唔覺有擺出黎

retired 左...你而家買要食炒價

早排有師兄話見到有，想睇下炒價係幾錢

去Yahoo bid到睇下

單數
其中一隻係限量?
定係重有一隻忍藏人物?

想問各位,如果2,3點走去行現時點d舖開哂未?

未

岩岩想重拾 lego 興趣, 想問下手足邊度買開lego? amazon?

yahoo
fb
caruxxxl

近排入左街景坑,想問下各位巴打以下四盒(10260 10232 10246 10243)幾錢倒?因為見網上d價有好大差距,thank

1200
1000-1100
900
1100-1200

有無巴打 可以pm link
搵唔到

岩岩見到42062 玩具反斗城買嘅＄379，仲平過啲網店同亞馬遜即刻買左

10260我應該$1050左右先會考慮入

請問10243係咪已經絕版?因為見佢定價都比10246貴,但hkd就貴d,另外想問下10246邊到有賣$900

但我見10251同佢定價一樣,但都係$1150左右,請問邊到可以買平d?

10260剛剛出左冇耐一定係貴啦
我唔急玩，等到2019年先入都未遲
事實我之前都係用呢個價入左盒巴黎餐廳

10251 $900都有啦…
上網買會平好撚多
交收個陣少心check同埋留返佢聯絡

10260又係餐廳
外型又唔得
等850先入

我係Y拍睇都要$970倒
請問巴打可以比個網我嗎？

巴打咁講又啱，因為自己玩開shf一出就入
但宜家巴黎餐廳都要成1100

最想要avengers tower 不過有新hq都好 終於有個家

巴黎餐廳我差唔多出手了

又唔急玩跌多啲先，呢副冇乜特別
等緊買玻璃樽船

買幾盒avenger tower 變大咪， 我收左4 盒散件， 當砌modular 屋仔

fb lego谷成日有人放

幾識玩

我係送太空系列

老餅系列

細個個陣啲lego大部份都係買奶粉送

70917而家出耐做緊幾錢?

細個知有野送叫阿媽買多2罐但佢都唔係好SO我

我想問新出個個lego 21313 bottle ship 起1/2出係只可以起lego store買定現時點都有？

現時實有

今日去左問106果個呀叔，佢話十號左右就650
諗住聽日叫呀媽去買

其他idea set遲下實會平好多
唔係趕住用來送禮既話
唔使咁急買

除左火箭例外
因為價性比實高
平靚正又大又有學術性
遲下set百獸王有可能同火箭一樣

諗住800又有隻羊送

新手，呢d set會愈尼愈貴？ 好想買但買貴左

喱set唔會啦
650真係差唔多
應該同之前set 迷宮一樣價

我唔急玩
會等 600 廈下先買

我見有隻狗送，新城市又有財神送，都諗得過呀

對過年動物set一路都無乜興趣
唔多覺特別靚

想問下有無巴打知道邊到有高清既lego海報down?因為想自己整10232既海報

專門店好似冇晒，唔知現時有冇，定要十號先有？

現時岩岩睇要750，仲要得一兩間先有

等下算，我都有去睇，750貴左成舊水

駛唔駛咁急買呀

好緊火！

除左ins ，重有無其他地方有散件買？

onlyforfun
樂高工房

專門店

我媽一點去到都冇晒
算啦遲下等大貨到

大約有幾大

好正喎

24 cm 高

60th 要買夠 £100 先送
hk LCS 會唔會係買夠 $1000 先有?
今期無乜野想買
睇下到時 ins 賣幾錢
2月尾先再決定上唔上網買

呢隻現時仲有無貨

香港好似買千四定千五
銀中前幾日賣199，inns應該都跟住平啦

150左右都可以接受
除返英鎊差價其實都差唔多

lcs 買滿千六先有， 12月做緊promo.

要買去銀中買好過

lcs 買千六蚊野
同係 ins 既差價比
應該可以直接買到兩盒

唔係㗎
試過係銀中執到盒勁平既75094

LCS 同銀中唔同WOR 清....

有無巴打入左手42078？

有無巴打知道隻21313 Ship In A Bottle 出面賣緊咩價位

我fb見750
好靚呀呢盒

新手想買第一件係咪去現時店最平? 會唔會有外國網平? 唔該大家

新手想問下如果唔係新款lego,交租同ins邊度會平d?

NEXO 係買就快, 講左CUT條LINE

BTW, 遲多排有隻用手機REMOTE 既蝙蝠車玩